政府吹風話要立，蒙面法

人地暴動罪都唔驚，驚蒙面法？
即係趕出校佢地唔驚，下次試下罸企。